exchange去邊好

淨係想去歐洲 北歐太貴冇錢去 諗緊荷蘭或者奧地利 有冇人都揀緊地方exchange

長洲唔錯

大陸

收嗲啦Mk仔

冇錢去臺灣啦

荷蘭

荷蘭🤘🏽🤘🏽每晚high 到震

其實荷蘭好似同北歐差唔多價錢
東歐會平啲

去歐洲
肥婆都變女神